屌你老母究竟高鐵有wifi係咪咁值得講？

平時無睇開垃圾cctvb新聞
今日巧合下睇到六點半新聞
近期都成日聽到無記新聞好似官媒咁吹捧高鐵
完全提都無提搞到人條村地裂
又唔提沉降、又唔提造價

今日新聞竟然聽到佢話
高鐵wifi好順好快，可以用到WhatsApp
聽完真係指住嚟屌佢老母臭閪

雖然一早知cctvb on9
但睇到都係頂唔順好撚嬲！

呻完！

高鐵有wife就話姐

因為你睇錯台 仲要播陳曼琪條死八婆自拍片

我屋企好有錢
每日都有白飯食

free wife 送都唔要啦
大陸d女人好撚蠱惑架

個wifi勁鬼

大陸野用到whatsapp真係幾值得講#

上個禮拜搭はやぶさ夠有WiFi

呢句真

M記都有wifi啦

其實可信度

狗巴個wifi都用到whatsapp啦

冇野搵野嚟講囉，同以前讀書一樣，老師問你有咩感想，你唔可以答冇，點都要搵野講少少

fake news扑完咪但係過濾哂

佢同貪小便宜既香港人講